[9.8美領]切勿因小失大，衝擊一個無人嘅禮賓府而令到成個活動衰收尾。

你衝禮賓府再比藉口消場，最重要是外媒會報衝擊特首府rather美領。